有無試過喺tinder見到熟人？

你地會點？會唔會swipe right

cap圖 send比佢

cap 圖撚鳩佢😂😂😂

點解咁做

有
瘋狂cap圖